# public_evau

unizar math evau 



**Atribuciones:** Toda la documentación está generada a partir del fantástico trabajo de  **Julio García Galavis**, que es la persona que ha resuelto los ejercicios y que los tiene en [matemáticas en tu mundo]( http://matematicasentumundo.es/PAU/PAU.htm).



Muchas gracias Julio